---
title: " the beautiful and damned"
date: 2008-07-19 04:09:59
---

"the beauty of her body was the essence of her soul." Fitzgerald gênio. nem dá vontade de terminar logo de ler o livro porque aí só vai ficar faltando um.
